關於iOS 想暫停app上網

Ios是不是只可用限制app用mobile date ，唔可以限制佢用wifi，因為我想暫停whatapp 幾日。

可以，係setting -> mobile data -> 就可以off 咗 whatsapp

試左可以cut 經電訊商，但係一連wifi就會收發番，唔可以完全隔離個app

del app 用web版

Offload 咗個app ， personal data 可以keep 返。下次用先裝返個app就用到